尋日行過警總老母聲響遍天，高院門口大家掂行掂過

燒法院單野
實在太鬼啦係咪

冇所謂，who cares ，
仲以為燒法院就割，
成間燒晒就話姐，門口燒街衣咩

ON9
別分化

燒通頂都唔會割

一定係鬼做既

做人有禮貌啲自己人做我會講加油，鬼做我會講唔該

大家明就算
割就核爆都唔割（萬一唔係鬼係傻豬，割錯就無謂）

不過要清晰譴責
因為我地唔做無理由的行動